本人宣佈：張祺忠已成condom

手足

殺人 抵撚死啦以後咪撚出返黎啊教授

點解唔去台灣先殺

忠忠

疫情

被告經已被他惡毒的妻子弄至為滿身鮮血及奄奄一息的垂死者